「突擊」諗緊唔入機場既入黎

如題，實有人諗果度咁多狗 仲要走入去自殺。

推

機場應該要日日去啦 等班狗自閹都好

拎多D衫入Gap
入去等佢Check
坐巴士入機場犯法呀？

唔好搞中聯辦喇

機場目測過百隻狗
仲未計冇蒲頭果d

頭先check車既相